究竟今日有咩打算

屌而家路路暢通，又停學停車又盛，需唔需要人

癱瘓中環

梗撚係要，九龍港島都要人大家唔好見東鐵線停就打晒飛機啊 照出嚟塞啊！！！